其實英格蘭入到四強全靠佢

全部阿仙奴有球員上陣過嘅球隊都喺16強之前出局

大帝對比利時都有出過

自膠冇睇

多得佢冇落場
一陣啲垃圾阿狗又累事

留緊力 決賽屌打法國

所以嗰場咪輸囉

走線都唔sick 比利時下場輸啦